[有圖]行街見到有人扑嘢

弱智仔都有女屌

個男人隻腳D根好軟

條女個身材

假波

梅窩？

真係有圖

樓主有冇喝彩打氣

蝗味濃

體位難度10分

成幅圖所有野都唔撚合比例

嘩

咁撚樣都有女屌

土地空間

乜撚野事

男:你睇下果邊個on9仔

張相好古怪

佢兩個加埋有無300cm

梁柏堅

條女好撚正

拍片啦

張圖入面2條友比例好怪

有D似雜技團D連體嬰

條女好似好矮 夠唔夠秤

p出嚟？

羞恥play

睇清楚有著底褲喎

Key圖？

青頭?

青頭仔未試過直接扯開少少開波

不過張相好撚難

拍片啦 仲影相

兩個都好似好撚矮

假圖

仲有張

做咩偷拍我

兩個都玩體操？

未夠秤

起底報警拉硬

痴撚線

真係有圖
More

爆房錢都冇

可悲

樓主企正對面睇

唔行近啲影？

周地都係條女嘅衫同內衣

似精神病人多啲

成個bra飛撚左落地下

應該講，報警都拉硬啦

公眾場合行為不檢

留名

真喺有圖

cls
香港發生咩事

真係有圖 btw 好似幾大波

男人露體犯法
女人露體比人影 影果個男人犯法

土地供應問題

影完相攞走啲衫褲跑走啦，條仔要起身都要啲時間

細細粒吸手波

碼頭?

咁嘅樣都有女

2018年仲可以蒙撚到咁

條女咩樣

冬菇亭

佢兩個個下體分得咁開
碌尻有無咁長呀？
個男既身型仲要成個細蚊仔咁

冇條女樣

有冇咁緊火呀？

精神病x2

幫佢攞啲衫擺好放埋一邊啦

點解個男人唔除衫

個女人除哂

慾火焚身

你現正位於創意台

有冇咁緊火

張圖key 得曳咗少少

應該未扑嘅
打茄輪打到熱咪除衫囉
條撚邊有咁長

話改圖果堆送去堆田區啦

WADIU 做乜撚呀

梅窩

個樣咁毒都有女屌....

唔係掛

你睇av太多

lm

條女又會濟嗰吓痴撚線

PS 對波幾正

第一眼以為吹氣公仔

Free the nipple

傻人發現案

幅相好怪

條仔隻腳會唔會un斷

點解條仔扑嘢唔除褲

同韓國瀨屎post一樣原本以為假膠/伏/冇圖
點知真係有
唔知係唔係滲得太多新移民 香港人d質素真係每況愈下 做埋晒d唔合乎常理、令人覺得「咁都有嘅？」咁難以置信嘅事

對波
弱智仔咁都有大波妹

啲奶假㗎.jpg

做咩唔拍片

搖撚準備

再一次證明香港土地供應嚴重不足

個男仲著緊褲

片都有啦

link?????

link

終於係1080p 唔係240p

More

片呢

Ig?

有冇咁心急

留明

係咪未撚插架？

2018年仲有呢個質素實在難得

Lm等片

留名無壞

表演緊行為藝術

兩個智障準備入冊

真有圖

條仔弱智咁款都有女屌 仲要大波

片片片片片

我要片呀!!!!!!

more

大波

梁柏堅黎架?

冇片嘅

係有圖喎

嗨撚咗嘢啦

sorry,應該真

強帖留名

吹氣公仔咋話

扯左

人妖

有冇手足cap到條女正面

btw應該係智障

3秒

似係賓印泰果D樣
條仔個樣就似弱智
拍片拍咁短

段片得2秒仲咩事

似係大陸女人

3秒睇撚到咩

個句咩嚟 好空耳
條撚凖備咁

得果3秒 咁撚無膽死左佢喇

呀啦喔

Lm

其實應該過去揸兩吓波先走

呢張相驟眼望又唔覺有咩問題，仔細睇又有d抽象...

得個兩秒學咩人拍片呀

咁撚明目張膽

你呢句話驟眼望又唔覺有咩問題，仔細睇又有啲抽象...

睇姿勢似無插入

望多兩眼係p圖黎

樓主係ricky leung?

P到頭都冇喎

第二啲地方一早有啦

自己住嘅地方都唔認得

似係大陸人呀

側入

得個3秒

似乎唔止一個人影

有片㗎喎

夠你打飛機啦

師兄識嘢

有片 不過唔好睇

條片都似係key出黎 所以得3秒

拍片啦影相

條片得三秒
除左可以證明d相係堅嘅之外
零意義

iPhone live photo

我睇左D咩？

嘩 洗唔洗除哂

條仔咪用手指住d人係咪叫唔好影

唔係 似係叫人黎3p

精神病人都有女扑

好大波

樓主上facebook偷圖扮自己
住梅窩朋友話係幾日前淩晨發生

3秒？

冇圖又話純文字
有圖又話key
黎多張圖又屌你冇片
片都出埋又屌你咁短
咁撚多嗲 不如一早飛的搭快船快梅窩3P丫笨

巴打中肯

似徦波，咁圓

留名睇起底分析

博唔到

似想影相㩒錯拍片

樓主好靚仔

創意台

條女咁大奶既

其實著衫都扑得
條女一係high大, 一係醉咗

點會t
除哂咁癲

有圖又有片

真定假啊屌

做到仆街仔

有圖有片有真相

男拗底 女勇武

條女夠16未

樓主有冇屌埋一份

條仔隻手抽筋?

點樣可以行到咁埋影

條女對波

勇武

係咪雞 大陸雞咋 嚇我唔到既

方力甲.Gif

樓主好孝順

有冇人聽到段片up乜撚野

幾多錢Q?

有冇近照,條女幾撚正喔

條老似係街邊行黎行去D老同...會唔會2條毒蟲

Kai

得3秒 快D番去再影啦

哇屌條仔甘柒既，系吾系弱智露体狂牙

條女似賓賓

應該Live photo 所以得3秒

條女對波幾大

我反而覺得驟眼望有啲抽象,仔細睇又唔覺有咩問題...

噢...呀呀

呢個名 鄰居

咁圓咁挺 假波

起完底發現樓主成日都遇到唔少呢類型公眾露出嘅事

點解可以要係咁明顯嘅地方做
應該好多人見到

條 友好串

咁都俾你影到, 好野

短都唔撚緊要 仲要拍到咁樣

留名睇起底

記者朋友成日都芒住連登搵料

樓主鐘意阻人扑野

條女細細粒波大大咁

有預感正面係好柒 希望我嘅預感係錯

瘦底大波 痴撚線

弱智仔都有女屌
呢個世界公平咩

假㗎啲奶

我到底睇緊咩野

小人啱啱路過此地, 抱住學習既心情入黎觀摩下

入去打埋燈錄影都唔會阻人扑嘢
快快手搵人拍低驚世巨作plz

話假波果d，其實揸過波未

報警啦

無得揸咪話假

個毒撚指住我地班毒撚黎笑我地無女屌

咁都唔影足全程

等左成晚都冇新圖

無條女嘅圖 都起碼俾條仔黎

得3秒都算，條女轉緊塊面出嚟，重要關頭片主走去影地下加cut片？

屌 好on9

條女乜都除晒，佢就一件都唔除
係咪男人黎

條女對波ok 喎

水波奶

企正係前面影

好過連女都冇

得3秒

睇到扯

LM

乜鳩

有人估到個拍攝地點係邊未？

條仔幾Cute

梅窩碼頭休憩處

有冇人唔洗睇ip
估到係邊度

土地問題

條女應該好樣衰，但個身型真係

這是不對的 還要多找幾幅

條女咁玩得？ 係咪大陸黎架

放底一蚊跟機

楊過小龍女

我都覺得似 香港啲女就算啪撚咗丸都未必咁癲

有違公德

其實3秒條片入面個四眼仔係指住多過一個人(第二下先指向揸機者方向) ， 相信當時拍片既唔止一個人

副body 幾正

女呢

唔報警？

摩牙呢屌

不如呢800幾個人出嚟講兩句？

阻人扑嘢要燒春袋㗎

條女好撚正
好想係條街中出佢

癡撚線真係有圖

因為來源易得

行為藝術

講左咁耐都未有條女個樣

拍片條友比d 吉士
佢要捉住你黎打都要d時間, 又要起身, 重要扯住咁起, 你都走到九丈遠

比我就慢慢拍, 拎多d唔同角度

交緊配未？？

乜撚野黎架

去到2018年都仲係無片

個比例

難度系數有8.7分

你地覺唔覺張相既男人，好似某波台巴打？

有精神病定飲醉左

條女如果唔係假波
對野滿分

係香港咩

支那狗通街痾屎唔夠仲要通街仆野

地方係有啲似

萄葡撚到，四眼毒撚款都有女打野戰仲要全脱黎比人魚肉

條女好正,咁既毒撚都識到索女,天唔公平。

過去插條女屎忽

根本就係依到

有冇諗起之前台灣露出半邊球嘅電單車女 ?

條女睇個身材就好得 冇樣真係唔敢講

點解條女除哂, 條仔乜都冇除

呢下先係重點，葡萄

瑜珈導師x2

因為好可能係後期製作嘅片

香港真係有呢啲 咁有技術 但咁得閒嘅人？

條傻仔副眼鏡都白埋 咁都食到女-.- 仲要大波真系無天理

D青頭仔見到人扑野驚到手都震埋

上海仔

殘廁太少

毒撚都有得打野戰
仲要咁大波
唔想做人了
麻煩連仔加返自殺熱線提示

帶屋企個賓妹出黎做下運動姐

片都無撚埋

點解條柒頭要手指指

點解條女會除晒, 條仔又著撚晒衫?

話說冇人backup?
屌嬲

除鳩曬係咪影緊抖陰咋
邊有人公園打野戰唔係淨除底褲

佢就除淨底褲

第時條女結婚，播返呢類威水史

個男嘅屋企喺梅窩係咪有幾笪地
咁都有女肯除晒當街同佢玩野戰⋯

個女嘅膚色唔似港女喎

條女

條仔碌撚有幾長先可以咁樣扑野

似賓賓

個男人用女上姿勢被女 女上
高手高手高高手

100000000%係大陸人

唔係條女有波真係以為兩個細路黎

條仔真係弱智樣，咩世界

叫雞都係野外叫...

張凳同笪地啱比例啊，係個兩個人騎呢啲咋嘛。

事實證明連登仔仲垃圾低質過弱智仔

卜， 金。，， ， ， ，， ， ，弓

曰 妐 ， ， ， 月， an CNN as can BBC an. class Cass v bags Ada. c. v. has

好正

假圖，post 已完